你班零晨帶風向撚 我作為風向既最前線 而家風向已經唔係要影藍店食客大頭

黃色經濟圈係退而求其次既選擇
如果全港人選擇罷工就唔洗搞咁多野
如果係要影大頭既 就一定要令運動推上最高峰!!!
一於影返工既人大頭!! 邊個返工就要影佢大頭!!
影到佢地驚為止!!!!
影到全港一齊大罷工為止

唔好同我講失民意呀 你班左膠 -0-0

推
影大頭！
最鐘意睇人仆街

曲到咁

支持

好
服左你
你即刻發動罷工我即刻罷
玩大佢囉驚你影咩
怕你玩唔起

支持
朝早8點搭巴士果d 都要影

打壓越大反抗必然越大

藍店裏面好大機會都係藍屍

但影大頭係嚟發洩定真係有用?

至今影大頭post上嚟連登嘅有冇十個人?

而佢只可以代表佢自己 有冇必要用咁多時間嚟爭拗?

我好撚認真架
香港人為左呢場運動一定要不惜一切豁出去！！！

你唔認同我你都唔應該屌我 唔可以同我割蓆
兄弟爬山 各有各做

1。19 遮打道見

為左香港未來同下一代
影返工人大頭都唔得？

邊個係mtr隧道出黎就影佢老母
理你經過都咁話

日本社運gogogo

我覺得要影習近平 影到佢驚

支持 返工即影

張GIF
佢而家出街應該好多人認到佢

唔影大頭既
你地對唔對得住死左既手足？

唔明d人點解仲要番工，死左咁多人仲唔罷工，又話要報仇，到底想點，一於影爆佢

返工影？
記得影埋自己張自拍照放上黎

啱，垃圾淺黃同藍絲廢老仲搭黨鐵

仲有邊個搭的士都影9佢，撞斷人對腳仲搭黨的

態度正確 要推 邊撚個翻工影邊個 屌你老母

邊個冇犯法要出走台灣嘅都要影，dllm大把義士有家歸不得，你仲住響香港對唔對得住佢哋？

以後邊個屌人影大頭既，就望住呢堆相

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲影唔影大頭

推

人本社運失敗原因唔係批鬥其他溫和支持者
失敗原因係溫和支持者俾人屌完唔識反省

所以我地要屌到佢地反省為止

排隊就要影

影左

好
兄弟爬山各自努力

邊個支持警察就影

會否太曲

當一切合理嘅理念用極端嘅行為去實行 呢個理念就會變得唔合理

合唔合理我唔知
我淨係要所有人接受

影佢老母閪

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

push

依個post好

支持
仲咁多唔肯罷工

佢５毛嚟，凡敵人反對

極端化就收皮啦
一路講緊影元氣

影KLM

勁呀

證明你根本無留意

之前有人影過啦

我咁撚激進都留意唔到
即係證明香港人唔夠激進
我要見到全民返工大頭相

影食客小隊宣佈退場
邊個返工就係冇良知 影佢大頭

出面話咩重整連登風氣
我呢個POST就係重整風氣
一定要影到返工既人仆街

影返工小隊全面進場